想問下勞工法

如果辭職一日通知但我早左講 公司係咪有權逼我走叫我陪錢（如果以經出糧) 當時我要求做到月尾公司可以拒絕？

你講幾號走咪幾號走

未過試用期？